[學術研究] Diphoterine有效預防/減低CS gas對眼睛及皮膚影響？

最近見到篇咁既野

巴絲打點睇 實戰應用上可行性如何?
另外有用既話可以點買到?

自己推下先

推到有專業巴絲解答

睇唔到full text版
香港又好似無地方賣

係咪edta 類？ 直接同廠訂咪得

有中文名，知點做啦

Thanks 巴打

好q貴丫，自己溝好過啦。